仲有冇d game可以電腦玩又得 手機apps玩都可以 姐係一game兩味

好似GBF 呢種 用電腦開網頁版玩又得
手機apps都可以

玩GBF仲得閒玩其他game？🌚

艦女人

吊頸都要抖下氣架 就黎甩曬d頭髮

不是吧 淨係玩過大航海時代psp版
對船既野唔熟

曾經有隻game叫爐石

艦女人唔使識艦的

lol 傳說

要共通 你講既都唔係同一隻game黎

travian

咁要識咩

就執

一樣玩法者

識打jer

中資不了

唉

我知 但唔係我想要果樣野

有冇鹹濕圖睇下

GBF不了

只要你電腦有模擬器，基本上所有game都可以咁玩

有一堆GAME都有電腦同APP版
不過好似都係大劣驚黎
例如

日本好似有一隻Caravan Story

一陣又要抽必得

下面果隻幾岩feel
假如係回合制RPG就perfect

以前就話姐 依家好多game會bam ac